慎防釣魚post 記住連登仔都是守法好公民

例如有人問
連登仔係咪原諒左黨鐵喇？
小妹想試跳閘但好驚
點解黑警仔女到宜家仲係咩事都無？
點解連儂牆唔見曬？

記得唔好認真答

呢類post 都會引到連登仔自爆分享經驗
自己有用綠卡 跳閘
教埋小妹
xx站無foodpanda
xx站咁耐都無事
點樣騷擾黑警家庭
xxx 仲見到有連儂牆
上次x點鐘見到有人貼

久唔久就有呢d post 出現大家都好易疏忽

相信未來黑警會用埋呢類釣魚post
咬埋比較隱形既活躍手足 所以開post 講定先

通常呢d post都推唔起

係

推唔起唔代表冇人睇
起碼要教多啲人有呢個安全意識先

Tui

推3次呀

推

Push

push

哩個POST係咪釣魚POST

I mean 5毛退散

721

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

多謝提點

每一個po都有可能係

推有用post 大家要忍下口

係 釣五毛

殺狗

連登要揾料真易過借火

真係見過有人分享自己去開邊幾個站咩出口